DQ啦，好派錢囉喎

舉又唔比選，警又唔比屌，樓又冇得住，工又冇得放，薪又冇得加，屌你老母特衰政府林鄭婆娘，財政預算比番小小錢洗下好喎

少少錢就可以塞撚住你條港豬把口，冇撚用。

我冇話唔再鬧鳩特衰政府呀，但係佢搞咁撚多嘢連錢都唔撚派，即係恰鳩你香港人洗撚怕你咁既姿態，你明唔明。

政府知你班友做唔出咩樣，根本唔打算用錢塞住香港人把口

快d比$我課金

屌佢老母搞我周庭

派錢就原諒你啦

信我！派錢係解決問題嘅最好辦法！